仆街 阿爺打到美國個市散晒

今日上證跌12點，s&p跌緊20點
贏

白頭佬走手啦,你打唔贏習近平嫁啦

我大A跌咗成個星期都跌得100唔夠 美女一晚就跌百幾二百 邊個贏就連阿婆都識睇